［集思廣益］唔小心跌左野落路軌

各位巴絲打有無試過去機場跌左野落黨鐵路軌？
如果跌左張車飛落去係咪要圍住個站長室排隊叫佢執返俾我？
咁多人等佢去執車飛又出唔倒閘，佢會唔會驚到成條線收左皮？

P牌用腳都推唔倒